{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa ei taha mind oma silmadesse!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle valgust."},{"text":"Ma v√µin sind soojaks teha."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Tuul liigutab mind."},{"text":"Vihma v√µin tuua."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Ô∏è Katan m√§gesid."}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen vastand kuumale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ice tunneb end nagu mina."},{"text":"Sa kannad salli, kui see olen mina."},{"text":"Pingviinid nagu mina."}],"options":[{"label":"Soe","isCorrect":false},{"label":"K√ºlm","isCorrect":true},{"label":"Tuuline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Puudelt puhun lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Panen lehed lendama."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi tugev."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Vahel on p√§rast vihma n√§ha mind paljude v√§rvidega taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja p√§ikest ja vihma, et paista."},{"text":"‚ñ´ Olen kaarja kujuga."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen vesi, mis p√∂√∂rdub taevas j√§√§ks ja langeb m√µnikord tormi ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sulle peale kukun."},{"text":"Ô∏è Kukun √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen tormi ajal k√µva l√§rm ja ere s√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Olen nagu hiiglaslik v√§lklamp taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tugevaid tuuli, mis keerutavad ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Keerutan v√§ga kiiresti."},{"text":"M√µnikord v√µin ma ma majad maha l√º√ºa."},{"text":"Tavaliselt moodustun ookeani kohal."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on √ºmmargused m√§rgid."},{"text":"Maandun lilledele."},{"text":"Minu nimi k√µlab nagu \"leedi\"."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80FF80","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Sumisen ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan √ºmber lillede."},{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC0CB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman ja teen suure mustusehunniku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev!"},{"text":"Elan maa all."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Teen \"chirpi\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan kleepuvat veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Minu kodu p√º√ºab toitu."},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad minu koju kinni."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA07A40","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Virgutan maas ja aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan mullas."},{"text":"Aitan taimi mulla paremaks muutmisega."},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Olen pikk ja muutun liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n palju lehti."},{"text":"L√§hen kr√ºsalisse (v√µi kookonisse)."},{"text":"Olen beebiliblikas."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFAF0E6","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja meeldib valgus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole liblikas."},{"text":"Mulle meeldivad s√§ravad asjad."},{"text":"‚ñ´ M√µned minusugused helendavad."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma hammustan ja joon su verd. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ajan su s√ºgelema."},{"text":"Mul on vaja ainult natuke verd."},{"text":"Tavaliselt tulen √∂√∂sel v√§lja."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBC8F8F","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Kaevan puitu ja teen tunneleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada puudes."},{"text":"Mul on koloonia."},{"text":"Vahel kahjustan puidust maju."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5F5DC","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}